今日好多人出

多謝咁多位

2點幾喺修頓以為今日真係會好少人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請支持國難五金西環店

自推十次

成個中環都係人

一次

由灣仔行到銅鑼灣

兩次

三次

重覆：唔好去中聯辦！係個局黎！
重覆：唔好去中聯辦！係個局黎！
重覆：唔好去中聯辦！係個局黎！

四次

Pish

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

推 儲人等十月一再決定

自推斷鏈再推過

雨次

修頓行去SOGO再行去中環

而家銅鑼灣再去返遮打

香港人我愛你地

星期六行街真係好開心

聽日去機場仲開心

兄弟今日留意會唔會有大隻仔PoPo臥底

成個港島都係人
如果真的集中哂我諗幾十萬一定走唔甩

遲到中sor

遮打再返sogo

香港交通太發達基本上30分鐘大部份人都可以去到中環

好波呀

捉乜撚野鬼呀

推

依加出！出邊好！好想買野啊🥺

最衰今日冇代表數人

唔該
咪撚再捉
已經比人捉過一次
好唔好受

出左先算
光復香港
時代革命

好過冇到

銅鑼灣全封

告士打道西行已封

多謝建議但冇咁嘅打算

有冇師兄未出

香港人遲到開

基本上你係港島線去邊都得

Sor遲到 邊到有野行

仲有好多人未出嫁

唔會唔到 最多遲到

多謝所有手足

多謝咁多位手足

通常4-5點最多人出

Ho Ball

絲打咩事唔開心

今日真係好開心啊，相信聽日一定會更加開心，係咪啊

係感動

仲有人未放工 放咗一定黎

上環既人轉緊彎去遮打

警犬用水馬中聯辦條路 行到去走唔到 只可以原路折返

Cwb仲有無人？

香港人例遲，但一定會到

早前喺銅鑼灣轉

封住

恨不得全部手足都練到大大隻

星期六已經少左
咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

去稅務大樓

一定有 覆蓋全港島

六點幾收工黎買野 等我！！！

但的確比想像中少人
希望大家繼續呼籲

聽日記者會 叫記者問
點解唔一視同仁拉曬今日非法集結既市民
至少幾十萬人一齊犯左法唔拉?

樓主係話去行街咋

push

好多朋友岩岩先收工

金鐘/銅鑼灣/中環/旺角都塞爆。應該最少100萬

Ching 等埋你

有種拉晒我地林奠

之前又話等今日
今日又話等十月一
不㫁推遲

出去行街

無人講過今日係end game

一齊shopping

大家，港島好多野都降價，野食又平左，旅客又少左，好好行！行街首選！

馬上出來！
收工黎行！
馬上出來！
收工黎行！
馬上出來！
收工黎行！

今日行得好開心
雖然有事做走左先
但見到咁多人真係好撚感動

而家喺邊？過緊海

咁耐無shopping,一於行街睇野睇翻夠本

帶唔到風向

Tui

成個港島逐間舖睇

我想睇你埋去單挑2部水炮 同裝甲車

越來越多

Thx for tui-ing

想9 月 內圍捕 前線，前線休息

10。1 落佢面，霸全球 頭條

今日 和理非場 shopping ，入夜散去

各位小心

繼續出

原路折返

齊上齊落

嚟過就得

收工出！

一齊出過汗水就得

等埋你

今日真係比想像多人

好多人

有兩隻狗仔唔開心負皮我

灣仔行到銅鑼灣再係銅鑼灣行去中環，行街

今朝真係諗住會冇人

家陣好似又中環返返去

喺灣仔睇啱嘢依家中環過返去買

應該嘅

我都係
好可愛的香港人
香港精神!

放工黎 中環站咩出口出？遮打出口？

好多人今日

金鐘

無不反對通知書，我原本都淆底唔敢出，但覺得多一個出都好
而且戒嚴咩依家，行個街洗咩咁驚

陣間想同大家坐船走
一齊唱歌

循環線緊 中環至銅鑼灣都有人

繼續 唔夠人

屌你仲未夠人

大隻又唔一定係鬼黎既 我就岩岩做完gym join shopping trip 既 唔好捉我呀

想問鐵有冇狗查？

六點出 等我

Push

準備收工 咩情況? 要去邊?

你要記住,當一個人好唔專心咁做緊一樣野,而佢又望住你既話,佢就係PoPo。

咪撚再捉啦 俾人當係狗真係好撚難受

唔好去中聯辦，到時候仲要賀70大壽！

等 10.1

唔好去中聯辦

唔好比犬隻帶節奏

我由修頓行到去金鍾再行到去銅鑼灣
再番去遮打
真係亂咁行咁
行街嘛

好多人 喺港島去邊度都得

依家先出

九月仲有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

射鋼珠既，咪玩喇，射親自己人就大鑊！

有心未怕遲

星期六多人行街好正常啫

要將港女行街嘅實力展示，行哂整個港島啲鋪！！

神龍問要邊三個願望??

1.回應五大訴求

2.支爆

3.要多3個願望

希慎好多手足行緊街 休息緊

仲未逼爆
快啲嚟shopping救港

政府以為DDoS 連登就唔敢出 ，點知無連登d人太多時間 要出街行下

we are Hongkongers

剛才有人嗌光復香港，冇人回應

差唔多放工